運動已經變質

[當完全無有效的制衡力量, 這便是極權的體現]

6月初以來, 200萬人上街, 法律界遊行, 政界及無數專業界別集會及聲明, 總商會聲明, 當中的力量如此龐大, 但政府絲毫不為所動, 這便代表了香港已經步入極權社會。

當所有人在公眾媒體看到不公義警權過大, 除了心痛或街坊落街支持便無能為力. 。實際情況是根本不存在任何制衡機制, 團體或力量可以抗衡警察濫捕, 濫暴, 濫權。

香港人必需醒覺, 運動發展到8月, 林奠講得非常正確, 這已經不只是一個預防被送中運動, 亦不只是針對追究警察的運動, 而是一場反極權政府運動！

而香港極權所體現的便是 “警察社會”

何謂“警察社會”
- 法治國家僅只於保護人民不受不義侵犯，但是尊重個人自由；但是警察國家則以人民福祉為由，不惜侵犯個人自由 <--- 香港警察現正以反對通知書為手段, 打壓遊行集會自由. 亦以濫捕為手段打壓市民活動自由。
- 警察國家的政府，認為自己是無知人民的監護人，為了保護人民，他們有義務糾正人民的錯誤，指導人民應該如何做，以維持正當的社會秩序，即使這些作為違反了人民的意願。 <--- 林奠便以此為基本理據, 自稱老母教仔. (石鏡泉亦然).
- 一個警察國家常典型的表露出集權主義和社會控制的要素，通常很少或沒有區分法律和行政部門對政治權力的履行，對人民的社會、經濟和政治生活實行嚴密和鎮壓性的控制。 <--- 完全無機制控制警權, 警察自己查自己, 行政會議如同虛設, 立法議員於選前選後被DQ, 這一切已證明香港所奉行的三權分立, 司法獨立, 已經名存實忘!
- 表達或溝通政治觀點或其他的觀點的限制，這些觀點都受警察監督或強制。政治控制可以由在憲政國家一般強制的邊界之外運作的秘密警察部隊的手段來加以執行。<--- 811警察扮示威者, 鐵証如山!

早於2013年, 庫斯克已於明報以題《香港正步向警察社會？》

各位, 運動經過811後, 我地唔止手足被捕, 唔止無咗眼睛, 我地係失去咗我地所愛的香港! (係過去式, 已經失去咗！) 既然林奠同中央話我地係變質, 我地係時候要變, 反極權於香港人的共同價值中一定會得到廣泛認同!

既然攬炒團隊已經做嘢, 反極權於國際社會上亦會令人簡單明白香港現時所面對的困局!

希望大家認清目標, 我地唔止要反警隊.
更重要的係要
反極權政府!
反對支持極權政府的民建聯!

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考